美國準備恢復向世衛支付部分經費 金額與中國支付相若

美國霍士新聞台周五報道，總統特朗普的政府準備恢復向世界衛生組織支付部分經費，但金額會大幅減少。

該台稱，根據政府草擬的一封信件，美國會評估世衛所收到的經費，中國支付給世衛多少，美國便支付多少。

特朗普於4月14日宣布暫停支付經費給世衛，不滿世衛偏幫中國，隱瞞新冠肺炎的疫情。世衛當時否認美國的指控，而中方也堅稱保持透明度及開放，願意與國際社會分享相關的資訊。

白宮即時未對上述報道作出回應。美國是世衛經費的最大承擔國，平均每年支付大約4億美元。若消息屬實，美國只付出與中國相若的款項，那麼金額便是美國原先承擔的十分之一。

屌 點解要俾

應該俾支那十分一得啦

兒登仔：侵侵又撚狗(兒登仔)

因為到時大愛左膠就會收皮

岩呀，支那自稱同美國平起平坐嘛

呢招OK喎收左膠皮

滿足班左膠等佢地冇得出聲

唔俾就會俾左膠國家話
所以俾少d 做掩口費

知道支那會錢
咁樣掛勾
焗支那充大頭鬼
就算支那加十倍
美國都只係俾番以前咁多
但支那就大出血

呢招都OK

美國以前比好多，睇你比幾多真係消耗戰，美國應該計過點都會比少過以前

支那比幾多 我比多一蚊
難做?
咁唔好做囉

呢部行得靚喎

美參院通過法案 助台灣重獲世衛觀察員身分

美國真係只係比經費,而中共係直接打入銀行戶口
點同呀